係咪上次區旗登記左就得？

之後唔駛再登記了？